屌你老母死差婆咪撚貓哭老鼠啦你老母臭閪

話開死因庭
死因庭必需有國際專家介入

好噁心

冚家鏟係到谷眼淚又谷唔出

殺人犯

最新講法：
死者係‘獨自’喺停車場徘徊

條西裝友谷撚完眼淚未？
乖啦去拎飯盒啦

利君雅在場，等睇問問題😡

死黑警 仲繼續鳩up